612肺癌三期中槍大叔家人尋求協助

借位

請廣傳：

患有肺癌三期的中槍大叔「老吳」，在6.12被警察用橡膠子彈射中後被捕，目前警方以非法集會罪控告他，但警方正申請搜查令搜屋，欲搜集更多證據改控暴動罪。

我認識大叔的女兒，她現正公開呼籲尋找爸爸中槍一刻的影片，以證明警察濫用暴力。

根據她轉述爸爸的話，當時他只是用粗口罵警察，手上並無武器，又不是在衝擊防線，警察根本在沒有受任何生命威脅的情況下開槍。

目前大叔家人已找到人證，證明他中槍一刻的過程沒有使用暴力，但律師認為如有影片證供更為穩妥，現呼籲當日有拍攝影片的現場人士，如 6.12 下午 5 時 30 分，在添美道附近有拍攝到大叔中槍一刻，請聯絡 Francis 6159 6856。

推

Push

大家幫手

自推

pish

推啊

push

幫推 救義士

推，希望無事

Pushhhhh

唔係有曬片既咩

有片嘅巴絲麻煩聯絡大叔家人

唔撚係真係冇人錄低下化

推到有

伯伯頂住

Pish

廣傳！

推，求片

撐住呀老吳

推！

搵鄺神 再搵記者問 希望有幫助

救伯伯

推推推

幫推

死黑警又想屈巿民

致70後

幫幫手搵下 咁多記者 應該有人影到？

屌之前Facebook share過
但冇backup同唔知點解fb無左兩條片
記得有一條係班狗一路行一路開槍射
之後衝埋去

推
癌末老人家都打
等天收。

繼續推

推一推

再推

究竟你請佐律師未
香港講無罪推論
係人地証明你有罪而非你証明自己無罪

推！！

人手置頂

希望無事啦